經過呢幾次出黎 有少少意見

我知道 大家近期都比好攰 但係 希望大家都平心靜氣咁望一望
1) 一個清晰既指揮 呢個好重要 話沖就一定去沖 話走就一定要走(如信唔過所謂大台 軍師 和理非 可以揀返前線勇武)
1.1) 其實尋晚元朗2.0事件 係可以儘量避免 撤退 可以分批走 總好過一大班走一次過走 唔可以期望黑警 會放你地走
2) 一個良好既溝通系統 每次出黎遊行 我真係 要好耐先知前面發生緊咩事
3) 分工 勇武既主戰場係最前線 文宣既喺文字 網絡上 和理非當然都有佢地既戰場 做backup既就就backup 希望 每個人都清晰知道自己既位置 做任何行動前 必需考慮清楚 會對 前線 後面有幾大影響
P.S. 其實要講既仲有大把野講 不過請原諒我冇咩時間 一間出上環 一間上環見